幾皮野買架1500CC 收工揸UBER是否不智?

79

你計過數未？平均$100/hr，要扣車場油費維修保養保險

計到咪買

利申，未計到

如果本身返工放工日常用車 可以買
剩係出車for uber就不了 車價停車場維修果啲圍唔到皮

假日車 星期六日先揸
想有時收工同放假揸uber
諗唔諗得過

緊係唔洗cover到養車既錢
當幫補下姐

賺個小小錢
犯法你自己諗

夜晚做無事既

低鳩能

嗰幾十個uber司機又何嘗唔係諗住冇事既?

做過你就知係搵笨

唔好揸啦, 而家開住個乘客apps 已經見到大把車開工, 唔想再有人入行搶生意

想做咪試下囉⋯

人係求開心
如果果筆錢，冇其他方法令你更開心，咁未做lor

我驚你最後連停車場既錢都未夠比
仲有車齡有限制, 幾皮嗰啲多數都超齡

試下囉
未試過點知work唔work
就算真係好賺, 唔通D同行會叫你入行咩, 咁佢咪多個競爭對手倒自己米

而家放寬到15年車都得

買啦買啦

利申
由坐uber轉返坐的士

一定唔只100/hr

淨賺真係100咁上下 架車折舊油錢雜費
無加乘嘅話50公里先得250
我收工係機場一程出返市區幫補下算 搵食真係不了

我情願出架鐘意既車 渣的士去補返數
一黎油錢 相差 二三倍
二黎你會唔會拎自己架車去狂踩?
不如出架玩樂車 用的士搵既錢去補數算

淨賺100同佢上面意思差好遠啦